+++
date = '2021-08-22'
slug = '4b1aeda27b59a98fffe5bbbc69e325a2'
tags = ['twitter']
title = 'RT @gargantapodero: “OTRA MUERTE SILENCIOSA”'
+++
RT @gargantapodero: “OTRA MUERTE SILENCIOSA”

Escribimos con la angustia atragantada por una muerte evitable; una chica fue arrollada por u…
